其實唔生仔已解決世上大多問題，點解咁少人諗到

冇人就冇戰爭、污染、金融風暴、核電廠爆炸、恐襲、社會問題

好嚴密既邏輯推理

係啊 所以我地都自殺先

無人就無問題